[
    {
        "randomId": 334
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya mu bihuku",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Ibizu bitagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    }
]